又認識咗一位新既台妹子

是

台仔

屌番直佢 長髮幾正

台妹子

唔知點解覺得好樣衰

第一張長髮嘅話應該會幾似權F

你識人 但係人地唔識你

識師

可能有b

妹？

米色拉

妹你老母啊

台子